大家係公司入面有冇仇人？

除左老闆之外，大家公司有咩仇口？
有一個老姑婆上司，成日針對我，俾勁多野我做，得我一個咁多野做...
而家我都擺明唔妥佢，佢又唔妥我